<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<book version="5.1" xmlns="http://docbook.org/ns/docbook"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xila="http://www.w3.org/2001/XInclude/local-attributes"
      xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude"
      xmlns:trans="http://docbook.org/ns/transclusion"
      xmlns:svg="http://www.w3.org/2000/svg"
      xmlns:m="http://www.w3.org/1998/Math/MathML"
      xmlns:html="http://www.w3.org/1999/xhtml"
      xmlns:db="http://docbook.org/ns/docbook">
  <info>
    <title>Examen UT-5: Tienda</title>

    <author>
      <personname><firstname>Javier</firstname><surname>Martín
      Lorenzo</surname></personname>

      <affiliation>
        <orgname>Esta es la documentación de una aplicación para la gestion de
        una tienda. En esta aplicación podemos realizar comprar, ver todos los
        productos y sus categorias, pudiendo filtrar por ellas para una
        busqueda mas sencilla. Una aplicación facil de utilizar y con un corto
        proseso de adaptación.</orgname>
      </affiliation>
    </author>

    <pubdate>2.0</pubdate>
  </info>

  <chapter>
    <title>Acceso</title>

    <section>
      <title>Acceso a la aplicación</title>

      <para>Para acceder a la aplicación debemos tener un número de
      identificación de Staff y una contraseña. Ambos valores deben ser
      validos y estar almacenados dentro de la base de datos de la aplicación.
      Tienes que tener en cuenta que el identificador tiene que ser un número
      y no se permite la introducción de caracteres.</para>

      <mediaobject>
        <imageobject>
          <imagedata contentwidth="413" fileref="img/Screenshot_1.png"/>
        </imageobject>
      </mediaobject>

      <para>Tras hacer el login correctamente aparecerá una lista de botones
      con todas las categorías principales que dispone la tienda</para>

      <mediaobject>
        <imageobject>
          <imagedata contentwidth="236" fileref="img/Screenshot_2.png"/>
        </imageobject>
      </mediaobject>

      <para>Si pulsamos en la categoría Man accederemos a todos sus productos
      y subcategorias</para>

      <mediaobject>
        <imageobject>
          <imagedata contentwidth="446" fileref="img/Screenshot_3.png"/>
        </imageobject>
      </mediaobject>
    </section>
  </chapter>

  <chapter>
    <title>Funcionalidad de las Vistas</title>

    <section>
      <title>Login</title>

      <para>En el login aparecen dos textfield en donde debemos introducir
      unas credenciales validas para poder acceder a la aplicación. Ambos
      valores deberán estar dentro de la base de datos para ser comparados con
      los introducidos por el usuario para poder dar acceso o no.</para>

      <para>En la parte superior izquierda podemos observar un botón el cual
      nos mostrara la ayuda de administrador</para>
    </section>

    <section>
      <title>Categorías</title>

      <para>En la vista de categorías se muestran todas las categorías
      principales de la tienda. En este momento todas las categorías están en
      construcción al no estar preparada su vista y nos muestra una alerta con
      esa información, excepto la categoría Man la cual si dispone de una
      vista a la cual acceder.</para>
    </section>

    <section>
      <title>Categoría Man</title>

      <para>En la vista de categoría Man podemos observar una tabla con todos
      los productos que están relacionados con esta categoría. En la parte
      inferior izquierda podemos observar las subcategorias que tiene la
      categoría Man, pudiendo filtrar por ellas y mostrar los productos que
      están relacionados.</para>

      <mediaobject>
        <imageobject>
          <imagedata contentwidth="429" fileref="img/Screenshot_4.png"/>
        </imageobject>
      </mediaobject>

      <para>En la parte inferior izquierda podemos observar dos botones que
      interactúan con un producto seleccionado previamente de la lista. El
      primer botón "Select quantity" sirve para realizar una compra del
      producto seleccionado y modifica el Stock.</para>

      <mediaobject>
        <imageobject>
          <imagedata contentwidth="444" fileref="img/Screenshot_5.png"/>
        </imageobject>
      </mediaobject>

      <para>El segundo botón ¨"View Row Selected" se encarga de recoger los
      datos del producto y lo muestra en una nueva ventana nueva, con lo cual
      podemos visualizar fácilmente los datos del producto.</para>

      <mediaobject>
        <imageobject>
          <imagedata contentwidth="445" fileref="img/Screenshot_6.png"/>
        </imageobject>
      </mediaobject>
    </section>
  </chapter>
</book>
